{"statuses":[{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 04:24:04 +0000 2014","id":441791365391736832,"id_str":"441791365391736832","text":"RT @SaulHernandez12: Este pr\u00f3ximo 9 de marzo estaremos junto a @KarenAlessaF y el gran equipo de @canalTVX conduciendo la cobertura especia\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584038801,"id_str":"584038801","name":"TVX","screen_name":"canalTVX","location":"El Salvador","description":"Canal salvadore\u00f1o con programaci\u00f3n alternativa. Nuestro espacio es contenido.","url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","expanded_url":"http:\/\/www.tvx.com.sv","display_url":"tvx.com.sv","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9472,"friends_count":690,"listed_count":34,"created_at":"Fri May 18 18:13:43 +0000 2012","favourites_count":1001,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8792,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E1F26","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584038801\/1389202165","profile_link_color":"882DD0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 03:15:59 +0000 2014","id":441774232045772801,"id_str":"441774232045772801","text":"Este pr\u00f3ximo 9 de marzo estaremos junto a @KarenAlessaF y el gran equipo de @canalTVX conduciendo la cobertura especial #T\u00faVotasTVX","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[120,131]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarenAlessaF","name":"Karen Fern\u00e1ndez","id":65063021,"id_str":"65063021","indices":[42,55]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[76,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaulHernandez12","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","id":42456389,"id_str":"42456389","indices":[3,19]},{"screen_name":"KarenAlessaF","name":"Karen Fern\u00e1ndez","id":65063021,"id_str":"65063021","indices":[63,76]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[97,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 03:15:59 +0000 2014","id":441774232045772801,"id_str":"441774232045772801","text":"Este pr\u00f3ximo 9 de marzo estaremos junto a @KarenAlessaF y el gran equipo de @canalTVX conduciendo la cobertura especial #T\u00faVotasTVX","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[120,131]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarenAlessaF","name":"Karen Fern\u00e1ndez","id":65063021,"id_str":"65063021","indices":[42,55]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[76,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 02:58:15 +0000 2014","id":441769769495056384,"id_str":"441769769495056384","text":"RT @canalTVX: El pr\u00f3ximo domingo 9 de marzo, no te pierdas nuestra cobertura especial de la segunda vuelta electoral desde las 6 AM. #T\u00faVot\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 01:15:21 +0000 2014","id":441743872503185409,"id_str":"441743872503185409","text":"El pr\u00f3ximo domingo 9 de marzo, no te pierdas nuestra cobertura especial de la segunda vuelta electoral desde las 6 AM. #T\u00faVotasTVX.","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584038801,"id_str":"584038801","name":"TVX","screen_name":"canalTVX","location":"El Salvador","description":"Canal salvadore\u00f1o con programaci\u00f3n alternativa. Nuestro espacio es contenido.","url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","expanded_url":"http:\/\/www.tvx.com.sv","display_url":"tvx.com.sv","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9472,"friends_count":690,"listed_count":34,"created_at":"Fri May 18 18:13:43 +0000 2012","favourites_count":1001,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8792,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E1F26","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584038801\/1389202165","profile_link_color":"882DD0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[119,130]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[133,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[3,12]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 02:41:14 +0000 2014","id":441765488138682368,"id_str":"441765488138682368","text":"Este domingo 9 de marzo desde 6AM en @canalTVX tendremos una cobertura especial en vivo durante toda la jornada. El domingo #TuVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"TuVotasTVX","indices":[124,135]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[37,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 02:12:17 +0000 2014","id":441758200866824192,"id_str":"441758200866824192","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favo\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:30:43 +0000 2014","id":441702444280864769,"id_str":"441702444280864769","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[93,104]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[118,129]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[30,52]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[108,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[109,120]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[46,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[124,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 01:56:03 +0000 2014","id":441754115085856768,"id_str":"441754115085856768","text":"RT @alertux: Este domingo 9 de marzo, te invitamos a ver la cobertura especial de la segunda vuelta electoral de @canalTVX. #T\u00faVotasTVX.","source":"<a href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":267859601,"id_str":"267859601","name":"Alarcon Marroquin","screen_name":"Josealfredoala","location":"El salvador ","description":"me gusta mucho la lectura y amo adi\u00f3s y mi familia que son mi raz\u00f3n de ser \u260e","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":704,"friends_count":382,"listed_count":4,"created_at":"Thu Mar 17 17:42:21 +0000 2011","favourites_count":13,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":112231,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000868093445\/etBW2XAu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000868093445\/etBW2XAu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/267859601\/1379010806","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 01:00:45 +0000 2014","id":441740201384091648,"id_str":"441740201384091648","text":"Este domingo 9 de marzo, te invitamos a ver la cobertura especial de la segunda vuelta electoral de @canalTVX. #T\u00faVotasTVX.","source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167570749,"id_str":"167570749","name":"Alertux El Salvador","screen_name":"alertux","location":"El Salvador","description":"Sistema de autoalertas que le permite a los ciudadanos alertarse entre s\u00ed en tiempo real. Pol\u00edtica de uso en http:\/\/t.co\/YQPWY6Ulw3 Publicidad: info@alertux.com","url":"http:\/\/t.co\/sHvxJAfyep","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sHvxJAfyep","expanded_url":"http:\/\/www.alertux.com","display_url":"alertux.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YQPWY6Ulw3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/108rAtD","display_url":"bit.ly\/108rAtD","indices":[109,131]}]}},"protected":false,"followers_count":112357,"friends_count":33702,"listed_count":629,"created_at":"Fri Jul 16 23:02:34 +0000 2010","favourites_count":509,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":188050,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EDECE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000114717808\/fbe9d6e836cb16b4038b93d0d471ebb0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000114717808\/fbe9d6e836cb16b4038b93d0d471ebb0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000727345941\/073db81fdfb05f70878db17b194ccc5b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000727345941\/073db81fdfb05f70878db17b194ccc5b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167570749\/1361264692","profile_link_color":"D14C04","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CACBCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[111,122]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[100,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[124,135]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alertux","name":"Alertux El Salvador","id":167570749,"id_str":"167570749","indices":[3,11]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[113,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 01:15:21 +0000 2014","id":441743872503185409,"id_str":"441743872503185409","text":"El pr\u00f3ximo domingo 9 de marzo, no te pierdas nuestra cobertura especial de la segunda vuelta electoral desde las 6 AM. #T\u00faVotasTVX.","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584038801,"id_str":"584038801","name":"TVX","screen_name":"canalTVX","location":"El Salvador","description":"Canal salvadore\u00f1o con programaci\u00f3n alternativa. Nuestro espacio es contenido.","url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","expanded_url":"http:\/\/www.tvx.com.sv","display_url":"tvx.com.sv","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9472,"friends_count":690,"listed_count":34,"created_at":"Fri May 18 18:13:43 +0000 2012","favourites_count":1001,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8792,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E1F26","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584038801\/1389202165","profile_link_color":"882DD0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[119,130]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Fri Mar 07 01:00:45 +0000 2014","id":441740201384091648,"id_str":"441740201384091648","text":"Este domingo 9 de marzo, te invitamos a ver la cobertura especial de la segunda vuelta electoral de @canalTVX. #T\u00faVotasTVX.","source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167570749,"id_str":"167570749","name":"Alertux El Salvador","screen_name":"alertux","location":"El Salvador","description":"Sistema de autoalertas que le permite a los ciudadanos alertarse entre s\u00ed en tiempo real. Pol\u00edtica de uso en http:\/\/t.co\/YQPWY6Ulw3 Publicidad: info@alertux.com","url":"http:\/\/t.co\/sHvxJAfyep","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sHvxJAfyep","expanded_url":"http:\/\/www.alertux.com","display_url":"alertux.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YQPWY6Ulw3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/108rAtD","display_url":"bit.ly\/108rAtD","indices":[109,131]}]}},"protected":false,"followers_count":112357,"friends_count":33702,"listed_count":629,"created_at":"Fri Jul 16 23:02:34 +0000 2010","favourites_count":509,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":188050,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EDECE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000114717808\/fbe9d6e836cb16b4038b93d0d471ebb0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000114717808\/fbe9d6e836cb16b4038b93d0d471ebb0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000727345941\/073db81fdfb05f70878db17b194ccc5b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000727345941\/073db81fdfb05f70878db17b194ccc5b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167570749\/1361264692","profile_link_color":"D14C04","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CACBCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[111,122]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[100,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:51:45 +0000 2014","id":441707736288329728,"id_str":"441707736288329728","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favo\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17662924,"id_str":"17662924","name":"Adriana","screen_name":"inchofsanity","location":"El Salvador","description":"Stay beautiful, keep it ugly.","url":"http:\/\/t.co\/uTC8iNZ1NM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uTC8iNZ1NM","expanded_url":"http:\/\/masbla.blogspot.com\/","display_url":"masbla.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":563,"friends_count":351,"listed_count":30,"created_at":"Wed Nov 26 23:30:43 +0000 2008","favourites_count":69,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":50145,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000097945827\/34b38606e19127c43aaf584efea34f69.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000097945827\/34b38606e19127c43aaf584efea34f69.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437056846675730432\/lQppmXoA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437056846675730432\/lQppmXoA_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17662924\/1394174083","profile_link_color":"A1035D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5BC78E","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:30:43 +0000 2014","id":441702444280864769,"id_str":"441702444280864769","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[93,104]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[118,129]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[30,52]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[108,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[109,120]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[46,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[124,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:33:34 +0000 2014","id":441703162005979136,"id_str":"441703162005979136","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favo\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861130508,"id_str":"1861130508","name":"Jos\u00e9 Urbina","screen_name":"elquijoteurbina","location":"","description":"Luchando contra gigantes","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":174,"friends_count":139,"listed_count":0,"created_at":"Fri Sep 13 17:03:21 +0000 2013","favourites_count":77,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1834,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422514118047055872\/KaNoXQ8L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422514118047055872\/KaNoXQ8L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861130508\/1393436109","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:30:43 +0000 2014","id":441702444280864769,"id_str":"441702444280864769","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[93,104]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[118,129]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[30,52]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[108,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[109,120]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[46,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[124,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:31:49 +0000 2014","id":441702718844190720,"id_str":"441702718844190720","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favo\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297602454,"id_str":"297602454","name":"manuel buitrago murc","screen_name":"murciabmanuel","location":"El Salvador.","description":"soy un  pensador y medio poeta super odiado por la derecha salvadore\u00f1a.por haber creado poesia demasiado apasionada .todos a votar este 9 de marzo#fmln","url":"http:\/\/t.co\/Ti1mMoWGMH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ti1mMoWGMH","expanded_url":"http:\/\/diogenesanginoyermo.blogspot.com\/","display_url":"diogenesanginoyermo.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":275,"friends_count":1050,"listed_count":2,"created_at":"Thu May 12 19:49:35 +0000 2011","favourites_count":332,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6290,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441706913122635779\/2SXjlSvX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441706913122635779\/2SXjlSvX_normal.jpeg","profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:30:43 +0000 2014","id":441702444280864769,"id_str":"441702444280864769","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[93,104]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[118,129]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[30,52]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[108,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[109,120]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[46,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[124,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 22:30:43 +0000 2014","id":441702444280864769,"id_str":"441702444280864769","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q No te lo perd\u00e1s, esta noche, 8:15 PM en #ZonaFranca de @CanalTVX #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[93,104]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[118,129]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/imGAx0cT9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujI4B","display_url":"ow.ly\/ujI4B","indices":[30,52]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[108,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 19:02:35 +0000 2014","id":441650063178477568,"id_str":"441650063178477568","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFr\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":185001407,"id_str":"185001407","name":"Paula Orsini","screen_name":"PaulaOrsini","location":"El Salvador \/ Argentina","description":"Latinoamericana.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":147,"friends_count":59,"listed_count":1,"created_at":"Tue Aug 31 00:34:13 +0000 2010","favourites_count":12,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":726,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231237698\/dilma_y_cris_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231237698\/dilma_y_cris_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:30:39 +0000 2014","id":441642026518720512,"id_str":"441642026518720512","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFranca #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[116,127]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[128,139]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[93,115]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[132,140]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[109,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:54:23 +0000 2014","id":441647999752880128,"id_str":"441647999752880128","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFr\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861130508,"id_str":"1861130508","name":"Jos\u00e9 Urbina","screen_name":"elquijoteurbina","location":"","description":"Luchando contra gigantes","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":174,"friends_count":139,"listed_count":0,"created_at":"Fri Sep 13 17:03:21 +0000 2013","favourites_count":77,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1834,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422514118047055872\/KaNoXQ8L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422514118047055872\/KaNoXQ8L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861130508\/1393436109","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:30:39 +0000 2014","id":441642026518720512,"id_str":"441642026518720512","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFranca #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[116,127]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[128,139]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[93,115]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[132,140]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[109,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:40:36 +0000 2014","id":441644532984455168,"id_str":"441644532984455168","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFr\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":162589906,"id_str":"162589906","name":"#Adelante","screen_name":"HugoSV01","location":"El Salvador","description":"Follow ME Joven Salvadore\u00f1o - Luchador Socia  #JusiticiaSocial #Adelante #LetThereBeLove #Fighters","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":189,"friends_count":219,"listed_count":0,"created_at":"Sun Jul 04 03:36:49 +0000 2010","favourites_count":1391,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5500,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1C130E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000106388191\/4ccd35438b42a7da37c20ebc15940e52.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000106388191\/4ccd35438b42a7da37c20ebc15940e52.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000676116909\/b4552d5688609d02b711bfcb14f4e1e2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000676116909\/b4552d5688609d02b711bfcb14f4e1e2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/162589906\/1383270597","profile_link_color":"4F3F38","profile_sidebar_border_color":"9DB98C","profile_sidebar_fill_color":"140E0A","profile_text_color":"838978","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:30:39 +0000 2014","id":441642026518720512,"id_str":"441642026518720512","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFranca #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[116,127]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[128,139]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[93,115]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[132,140]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[109,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:38:48 +0000 2014","id":441644080536518656,"id_str":"441644080536518656","text":"RT @ExpresaTVX: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFr\u2026","source":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for  Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":879304004,"id_str":"879304004","name":"Rene Apari","screen_name":"dickrobie","location":"Sivar","description":"buena onda, buenos trip, nada de hipocres\u00eda coooool","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50,"friends_count":163,"listed_count":0,"created_at":"Sun Oct 14 04:27:45 +0000 2012","favourites_count":2,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":542,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431459434704146432\/F6LfieKE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431459434704146432\/F6LfieKE_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/879304004\/1366228816","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:30:39 +0000 2014","id":441642026518720512,"id_str":"441642026518720512","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFranca #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[116,127]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[128,139]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[93,115]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[132,140]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[109,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 18:30:39 +0000 2014","id":441642026518720512,"id_str":"441642026518720512","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Francisco Flores? No te perd\u00e1s hoy a las 8:15 PM Los cheques del presidente, II  http:\/\/t.co\/3yftszg2ku #ZonaFranca #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ZonaFranca","indices":[116,127]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[128,139]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3yftszg2ku","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uj6iQ","display_url":"ow.ly\/uj6iQ","indices":[93,115]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 04:10:18 +0000 2014","id":441425515824824320,"id_str":"441425515824824320","text":"Finaliz\u00f3 el debate en #ForoUno de @CanalTVX . No te perd\u00e1s este domingo la cobertura especial de la segunda vuelta electoral #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[22,30]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[125,136]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[34,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 04:08:47 +0000 2014","id":441425130997436417,"id_str":"441425130997436417","text":"Concluye #ForoUno con @emuyshondt y @lorenagpeam. No te pierdas nuestra cobertura especial este domingo 9 de marzo. #T\u00faVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[9,17]},{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[116,127]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[22,33]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[36,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 04:08:47 +0000 2014","id":441425130322141184,"id_str":"441425130322141184","text":"Concluye #ForoUno con @emuyshondt y @lorenagpeam. No te pierdas nuestra cobertura especial este domingo 9 de marzo. #T\u00faVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584038801,"id_str":"584038801","name":"TVX","screen_name":"canalTVX","location":"El Salvador","description":"Canal salvadore\u00f1o con programaci\u00f3n alternativa. Nuestro espacio es contenido.","url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ORMUvNK6Wg","expanded_url":"http:\/\/www.tvx.com.sv","display_url":"tvx.com.sv","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9472,"friends_count":690,"listed_count":34,"created_at":"Fri May 18 18:13:43 +0000 2012","favourites_count":1001,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8792,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E1F26","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164758737\/XIigBVM-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420970551138471937\/0QOgM9bU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584038801\/1389202165","profile_link_color":"882DD0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[9,17]},{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[116,127]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[22,33]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[36,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:29:20 +0000 2014","id":441415203713200128,"id_str":"441415203713200128","text":"RT @SaulHernandez12: Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVo\u2026","source":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for  Android<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2351829621,"id_str":"2351829621","name":"Alba Pamela ","screen_name":"anpdrodriguez","location":"","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":155,"listed_count":1,"created_at":"Wed Feb 19 03:51:57 +0000 2014","favourites_count":1532,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":507,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441944791304392704\/Yla1-BaP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441944791304392704\/Yla1-BaP_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:01:58 +0000 2014","id":441408316854784000,"id_str":"441408316854784000","text":"Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[113,124]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[48,60]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[63,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[28,36]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaulHernandez12","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","id":42456389,"id_str":"42456389","indices":[3,19]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[40,49]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[69,81]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[84,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:16:47 +0000 2014","id":441412045259280384,"id_str":"441412045259280384","text":"@ExpresaTVX Inconsecuente lo que dice Muyshondt de que la campa\u00f1a de su partido ha sido propositiva porque ni por cerca #T\u00faVotasTVX","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":932901295,"in_reply_to_user_id_str":"932901295","in_reply_to_screen_name":"ExpresaTVX","user":{"id":17662924,"id_str":"17662924","name":"Adriana","screen_name":"inchofsanity","location":"El Salvador","description":"Stay beautiful, keep it ugly.","url":"http:\/\/t.co\/uTC8iNZ1NM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uTC8iNZ1NM","expanded_url":"http:\/\/masbla.blogspot.com\/","display_url":"masbla.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":563,"friends_count":351,"listed_count":30,"created_at":"Wed Nov 26 23:30:43 +0000 2008","favourites_count":69,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":50145,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000097945827\/34b38606e19127c43aaf584efea34f69.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000097945827\/34b38606e19127c43aaf584efea34f69.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437056846675730432\/lQppmXoA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437056846675730432\/lQppmXoA_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17662924\/1394174083","profile_link_color":"A1035D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5BC78E","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[120,131]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[0,11]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:13:31 +0000 2014","id":441411224497295360,"id_str":"441411224497295360","text":"RT @SaulHernandez12: Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVo\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1594327512,"id_str":"1594327512","name":"Reynita","screen_name":"QueenReynita","location":"El Salvador","description":"El conocimiento es infinito.                                      MBA.        Sentido Critico.                 \u00abEl camino por el que vas...te lleva a mi?\u00bb Dios.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22,"friends_count":56,"listed_count":0,"created_at":"Sun Jul 14 22:01:26 +0000 2013","favourites_count":66,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":934,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419142239194214400\/7pKou8iV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419142239194214400\/7pKou8iV_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:01:58 +0000 2014","id":441408316854784000,"id_str":"441408316854784000","text":"Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[113,124]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[48,60]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[63,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[28,36]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaulHernandez12","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","id":42456389,"id_str":"42456389","indices":[3,19]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[40,49]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[69,81]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[84,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:02:49 +0000 2014","id":441408532089688064,"id_str":"441408532089688064","text":"RT @SaulHernandez12: Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVo\u2026","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120800153,"id_str":"120800153","name":"Lorena Pe\u00f1a","screen_name":"lorenagpeam","location":"San Salvador, El Salvador","description":"nac\u00ec eI  el 20 de XII\/1955, soy militante del FMLN Tengo dos hijas un hijo, una nieta. Estudi\u00e9 Econom\u00eda. Me gusta la m\u00fasica literatura. Y comunicarme x twt y fb","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10787,"friends_count":458,"listed_count":55,"created_at":"Sun Mar 07 15:55:39 +0000 2010","favourites_count":2952,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18603,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000081606690\/d7dcd1f4a1f5a0837a50ad3e13eb0989.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000081606690\/d7dcd1f4a1f5a0837a50ad3e13eb0989.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437819481595715585\/dveUJnug_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437819481595715585\/dveUJnug_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120800153\/1393219851","profile_link_color":"DE05FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:01:58 +0000 2014","id":441408316854784000,"id_str":"441408316854784000","text":"Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[113,124]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[48,60]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[63,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[28,36]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[134,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaulHernandez12","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","id":42456389,"id_str":"42456389","indices":[3,19]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[40,49]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[69,81]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[84,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 03:01:58 +0000 2014","id":441408316854784000,"id_str":"441408316854784000","text":"Inicia #ForoUno en @canalTVX esta noche debaten @lorenagpeam y @emuyshondt sobre el cierre de campa\u00f1a electoral. #TuVotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"TuVotasTVX","indices":[113,124]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[48,60]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[63,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 02:04:18 +0000 2014","id":441393806123204608,"id_str":"441393806123204608","text":"Estamos preparando una cobertura especial el #9M en @canalTVX interesantes paneles de an\u00e1lisis y entrevistas \u00a1El 9 de marzo #T\u00faVotasTVX!","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42456389,"id_str":"42456389","name":"Sa\u00fal Hern\u00e1ndez A.","screen_name":"SaulHernandez12","location":"El Salvador","description":"Polit\u00f3logo | Seg\u00fan Arist\u00f3teles un animal social y pol\u00edtico.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1831,"friends_count":1203,"listed_count":15,"created_at":"Mon May 25 18:19:22 +0000 2009","favourites_count":3365,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15771,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"053D57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430826652512157696\/r8OfQGx0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42456389\/1388640269","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"9M","indices":[45,48]},{"text":"T\u00faVotasTVX","indices":[124,135]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[52,61]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 01:14:14 +0000 2014","id":441381205750317056,"id_str":"441381205750317056","text":"RT @ExpresaTVX: Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120800153,"id_str":"120800153","name":"Lorena Pe\u00f1a","screen_name":"lorenagpeam","location":"San Salvador, El Salvador","description":"nac\u00ec eI  el 20 de XII\/1955, soy militante del FMLN Tengo dos hijas un hijo, una nieta. Estudi\u00e9 Econom\u00eda. Me gusta la m\u00fasica literatura. Y comunicarme x twt y fb","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10787,"friends_count":458,"listed_count":55,"created_at":"Sun Mar 07 15:55:39 +0000 2010","favourites_count":2952,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18603,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000081606690\/d7dcd1f4a1f5a0837a50ad3e13eb0989.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000081606690\/d7dcd1f4a1f5a0837a50ad3e13eb0989.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437819481595715585\/dveUJnug_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437819481595715585\/dveUJnug_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120800153\/1393219851","profile_link_color":"DE05FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Wed Mar 05 23:30:21 +0000 2014","id":441355061219061760,"id_str":"441355061219061760","text":"Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[110,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[30,41]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[45,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[23,31]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[126,137]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[35,44]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[46,57]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[61,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 00:22:16 +0000 2014","id":441368128476303360,"id_str":"441368128476303360","text":"RT @ExpresaTVX: Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":267859601,"id_str":"267859601","name":"Alarcon Marroquin","screen_name":"Josealfredoala","location":"El salvador ","description":"me gusta mucho la lectura y amo adi\u00f3s y mi familia que son mi raz\u00f3n de ser \u260e","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":704,"friends_count":382,"listed_count":4,"created_at":"Thu Mar 17 17:42:21 +0000 2011","favourites_count":13,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":112231,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000868093445\/etBW2XAu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000868093445\/etBW2XAu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/267859601\/1379010806","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Wed Mar 05 23:30:21 +0000 2014","id":441355061219061760,"id_str":"441355061219061760","text":"Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[110,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[30,41]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[45,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[23,31]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[126,137]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[35,44]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[46,57]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[61,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Thu Mar 06 00:13:36 +0000 2014","id":441365947694063616,"id_str":"441365947694063616","text":"RT @ExpresaTVX: Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357096120,"id_str":"357096120","name":"RICARDO HERNANDEZ","screen_name":"ChiricutoRH","location":"EL SALVADOR ","description":"Jesus , mi Se\u00f1or y Salvador , Dios Jehova mi padre celestial  clame a ti y me escuchaste ...hoy nueva criatura soy ...para ti sea todaa la Gloria y Honra !","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3380,"friends_count":149,"listed_count":7,"created_at":"Wed Aug 17 20:57:20 +0000 2011","favourites_count":7,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4546,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3304719746\/a1261e488689a6efa696575f6ab53d38_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3304719746\/a1261e488689a6efa696575f6ab53d38_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357096120\/1368537699","profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Wed Mar 05 23:30:21 +0000 2014","id":441355061219061760,"id_str":"441355061219061760","text":"Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[110,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[30,41]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[45,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[23,31]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[126,137]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[35,44]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[46,57]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[61,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Wed Mar 05 23:51:14 +0000 2014","id":441360319005601792,"id_str":"441360319005601792","text":"RT @ExpresaTVX: Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48918738,"id_str":"48918738","name":"Jos\u00e9 Luis Ben\u00edtez","screen_name":"joseluisbenitez","location":"El Salvador","description":"Doctor en Comunicaci\u00f3n @ohiou; periodista, profesor y jefe del Departamento de Comunicaciones y Cultura @UCA_ES; y presidente de @apeselsalvador","url":"http:\/\/t.co\/vPPSW3VQ8K","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vPPSW3VQ8K","expanded_url":"http:\/\/about.me\/joseluisbenitez","display_url":"about.me\/joseluisbenitez","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2491,"friends_count":2075,"listed_count":35,"created_at":"Sat Jun 20 03:46:23 +0000 2009","favourites_count":87,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7509,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0A0A09","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432993739414310913\/LNiMYZFj.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432993739414310913\/LNiMYZFj.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000822474693\/9fbdbc4439c96b5d35b9f2218b36bfb4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000822474693\/9fbdbc4439c96b5d35b9f2218b36bfb4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48918738\/1354749199","profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"created_at":"Wed Mar 05 23:30:21 +0000 2014","id":441355061219061760,"id_str":"441355061219061760","text":"Hoy en #ForoUno de @canalTVX .@emuyshondt y .@lorenagpeam hablan del cierre de campa\u00f1a. No te lo perd\u00e1s, 9 PM #T\u00favotasTVX","source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite<\/a>","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932901295,"id_str":"932901295","name":"ExpresaTVX","screen_name":"ExpresaTVX","location":"El Salvador","description":"El espacio de expresi\u00f3n, opini\u00f3n y debate de @canalTVX.","url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QsKMFwfgNG","expanded_url":"http:\/\/www.fb.com\/ExpresaTVX","display_url":"fb.com\/ExpresaTVX","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2360,"friends_count":118,"listed_count":18,"created_at":"Wed Nov 07 20:40:01 +0000 2012","favourites_count":26,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5223,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000178527922\/jAn2nAc-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429019142897692672\/9WdDrCRW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932901295\/1391121101","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[7,15]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[110,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[19,28]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[30,41]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[45,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForoUno","indices":[23,31]},{"text":"T\u00favotasTVX","indices":[126,137]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpresaTVX","name":"ExpresaTVX","id":932901295,"id_str":"932901295","indices":[3,14]},{"screen_name":"canalTVX","name":"TVX","id":584038801,"id_str":"584038801","indices":[35,44]},{"screen_name":"emuyshondt","name":"Ernesto Muyshondt","id":177271980,"id_str":"177271980","indices":[46,57]},{"screen_name":"lorenagpeam","name":"Lorena Pe\u00f1a","id":120800153,"id_str":"120800153","indices":[61,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}],"search_metadata":{"completed_in":0.027,"max_id":441791365391736832,"max_id_str":"441791365391736832","next_results":"?max_id=441360319005601791&q=%23tuvotastvx&count=30&include_entities=1&result_type=recent","query":"%23tuvotastvx","refresh_url":"?since_id=441791365391736832&q=%23tuvotastvx&result_type=recent&include_entities=1","count":30,"since_id":0,"since_id_str":"0"}}